https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=358

### [7160] たま	2002.07.23 TUE 00:45:00　
	
みなさま、こんばんわ♪

今日は家に帰ってさっそく、コンポとパソコンをつなげて、ラジ＠の録音に挑戦しました。祝♪結構ス～イスイっと出来ましたよ。
それで気を良くし、調子に乗って、今度はＣＤーＲへの書き込みにもチャレンジしたら、これがスットコドッコイ！今の今まで時間がかかってようやくできました。おかげで、濱マイク見損じたぁ～！(滝汗)

＞まろ様♪
＞将人（元・魔神）様♪
本当に、ほぉんとぉ～に、感謝！感激！雨！もっこり！
お二人の分かりやすい説明のおかげです♪
(あの説明文は永久保存版ですよ！)
さすが、ＨＰ作ってるだけある！←さっき、覗いてみた(ﾊﾊﾊｯ)
まろ様、後日改めて時間がある時にＨＰの方へ寄らせていただきます。
将人様、何のＨＰなんでしょうか？ゲームですかねぇ？ガンダム？かな？
(ごめんなさい、よく分からなくて…以後勉強しておきます(^_^;))

本当は今日はまだまだ、書きたい事がいっぱいあったのですが、パソコンとの格闘で、性も根も尽き果ててしまいました。
なので、明日に持ち越しっということで。では、おやすみなさい。^^;zzz

### [7159] まろ	2002.07.22 MON 22:37:41　
	
今日は、ラジ＠関係の話題のみですが、どーぞ・お許し下さい(汗)

【ラジ＠録音時の注意点】
昨日、一番重要な点の説明を忘れてしまいましたので、補足を少々。
カセットやＭＤに録音する際、ＰＣの音量を最大にするのは書きましたが、肝心のプレイヤー（ＷＭＰかＲｅａｌ　Ｐｌａｙｅｒ）
の音量を最大にするのを忘れないようにして下さい！
いくらＰＣの音量をＭＡＸにしても、意味無いので(汗)

また・・・

[７１５３]の魔人さまがおっしゃる通り、基本的にはＣＤ－Ｒや
ＣＤ－ＲＷ（これらはＣＤーＲＯＭとは異なります）に記録したり、
再生したりする時は、専用の機材が必要となります。

確かに・これらを、いわゆるＣＤプレーヤー
（ヘッドホンステレオやラジカセ・ミニコンポなど）で
再生する事も出来なくはないのですが、ＣＤ－Ｒ等を再生して、
万が一、オーディオ機器が故障しても、メーカーからの
保証はない（→修理の対象外となる）ので注意してください。

長々と失礼しました。

### [7158] 葵（レスのみ）	2002.07.22 MON 21:12:29　
	
＞たまさま［７１５０］
　「シャワーかかる」、は、九州では普通ですかぁ･･･。北条せんせのマンガはためになるなぁ･･･。（笑）いちのさま［７１５７］と同じく、関東人にはとっても新鮮でした。でもこれを機会に（？）「かかる」人口が増えるかも･･･？！

### [7157] いちの	2002.07.22 MON 17:15:22　
	
は～い、みなさん、こんにちは。今日も相変わらず暑いですね。久しぶりに洋服を買おうと外出してみると、こんな暑さの中でも人ひとヒトの山でした。みなさん元気ですねぇ～。
私はもう年かもしれません・・・。夏がシンドイ・・・。

＞[7147] OREO様
種無しスイカはイトー●ーカドーで売っているようですよ。よろしければお試しあれ！
もう一つの夢「漫画のように種飛ばし」ですが、私も何度となく挑戦しているものの未だ成功せず・・・どうしても実まで飛ばしてしまうのです。難しい。

＞[7148] 葵様
＞[7150] たま様　ｔ（トン）ハンマー気に入りました？
＞[7144] しゃぼん様
シャワー「かかる」同盟がちゃくちゃくと勢力をのばしていますね（ホントかよ？）。
私も初め読んだ時は多少違和感を感じました。私はごっつ関東人なので「かかる」は聞いたことなかったです。
これは方便なんでしょうかね？

＞[7152] いも様
「スイカキング」の称号、謹んで受け取らさせていただきます（笑）。今年は「スイカ帝王」ぐらいを狙いたいと思います。

＞[7155] sophia様
虫歯ですか？痛いのは嫌ですよね・・・。歯医者さんのキイイイイイイン☆って音はなんとかなんないのでしょうかね？

＞[7156] 冴子ファン様
うむ。１８禁ですか？なんかこの設定だと１８禁ネタは回避困難なきがしますなぁ（汗）。パロディならありそうなネタですが（笑）。
つーか、ホント冴子って何歳なんでしょう？

### [7156] 冴子ファン	2002.07.22 MON 10:37:35　
	
＞[7146] いちの様

どもども、はじめまして！
ふむふむ、確かに４０前になっちゃあ紐ビキニはキツいですな（笑）。そこでまたも不純な提案しちゃいます！
ＣＨ時代に遡って、冴子を主人公にした新作（もち、アダルト指定コミックですよ！）なんて如何でしょ。
例えば以下のようなストーリーで・・。

国際シンジケート撲滅のため、某国の領海に沈没した密輸船から大量の麻薬を引き揚げ、帰途、現地の捜査当局の目を欺くために自ら大胆な紐ビキニ姿になってグラビア撮影隊を装う冴子。
だが、周辺海域は武装海賊の巣窟でもあったのだ！
クルーザーをシージャックされ、丸腰のビキニ姿のまま抵抗すら出来ない冴子を取り囲む野蛮な武装海賊・・・。
「へっへ、港に戻るまで丸一日あるぜ。
　じっくりと愉しませてもらおうか。
　おい、この女を船倉に連れてけ！」

直前に洋上から無線で遼にＳＯＳを送っていた冴子だが、
遼が海坊主のヘリで乗り込んだときは
すでにシージャックから１５時間が過ぎていた。
女日照りの海賊どもにビキニ姿のまま囚われた冴子の運命や如何に？？？？

⇒うむむむ、ここまでくると１８禁ギリギリですね。
でも冴子が大活躍する別冊コミック、是非、見てみたいもんです。日本のコミックに登場するキャラでこういう女豹役がハマるという点では冴子は出色だと思います。
もちろんエッチなシーンもてんこ盛りで・・・・ブフォッ！！！？今誰かハンマーで・・・・・

＞冴子のビキニですか・・・ＣＨのときなら見たいかもしれませんが、ＡＨではもう歳がブフォフッ！！！？誰かいまｔハンマーでたたきませんでしたか？


### [7155] sophia	2002.07.22 MON 09:43:06　
	
３日ぶりかしら・・・？
おはようございます。今日も暑いです。
実家にパソコンがないのでラジ＠は聴けないし、
BBSはすっごいカキコの嵐で読むの大変＆CD-Rの話なんて
チンプンカンプンで歳を感じましたよ＜－－；＞
って、いっても私は香の享年と同じ、なんで
まだまだ若いつもりだったんですが・・・・・

＞ハル様
「さらば～」のビデオありました。が！
最後のほうで一部分画面が乱れてしまいます。
リョウと香には支障はないのですが、
全部きれいに、というわけにはいかないです。
待たせた挙句こんなんでごめんなさいっ＜；；＞
でもハル様のおかげで数年ぶりにこの話を見て
あらためて感動しちゃいました＜＾＾＞
まじめなKISSシーンなんてもう２度と見れないだろうなぁ。
ハル様、もし完全でなくても、と思われるのでしたら
ダビングしておきます（時間はかかるかも。だってやり方わかんない・・・）ので、よろしくお願いします。

歯がめっちゃ痛い、ので明日は歯医者に行ってきます。
こわいよ～＜；＾；＞
とりあえず今から洗濯して、「さらば～」のビデオを見ます。
では皆様よい一日を。　　　　

### [7154] 千葉のOBA3	2002.07.22 MON 08:10:42　
	
おはようございます！朝から暑いですねー！子供達も夏休みだし。ますます、私一人のボーッとした時間が遠のいていく・・・。

７１４７　ＯＲＥＯさま
ホントに，冴子さんて、いったいおいくつなんでしょうねー？でも私なんのかんの言っても，冴子さんには，年齢をカンジさせないでほしいなー。いつまでも、セクシーで、ちょっとアブナイ女でいてほしいなー。それでいて、さりげなくカンジさせる優しさがいいですよねー！

７１５０　たまさま　ちわーす！あれ、たまさまのお住まいの地域では、シャワー「かかる、」っていうんですか？たまさま九州でしたよねー。そっかー。うーん納得。私も「シャワーかかる同盟」にはいります！会長は、どなたでしたっけ、しゃぼんさま？かな？（いきなり会長にしている・・・。）冴子さんのお年，私もたぶん、不惑の年になるのかなー？とおもうのですが・・・。はたして！？

聴コミを、なんとか録音しようと、私もやってみます。私もここのみなさんのおかげで、ラジ＠聞けるようになったので、７１４９　桃子さま。私は何も教えることできませんが、（パソコンについて無知なので。）あきらめずにがんばってー！


### [7153] 将人（元・魔神）	2002.07.22 MON 01:32:26　
	
題名「ＣＤ-Ｒにパソコンの音声を移す方法」

HPおよび、この掲示板の管理人の方へ
これから、この掲示板に私が書く内容が悪いようでしたら
削除して頂いてかまいません。

＞[7125] ちょこ様、[7128] OREO様、[7131] まろ様
＞[7134] 無言のパンダ様、[7140] たま様、
＞[7142] サボテン様、[7145] kinshi様、

ラジ＠の番組およびＡＨの音声を、CDにする方法です。
→一応、私が使っているWindows XPを使う前提で例を
　書かせて頂きます。

1.まず、最初にパソコン本体にCD-R / CD-RWドライブと
　いうパソコンで音楽をCDに録音したり、パソコンの
　データをCD-ROMに書き込む装置が必要です。
　（なくてもパソコン上にデータを残すのは可能ですけど）

2.中に何も記録していないCD-Rのメディア（CDの円盤）を
　用意します。パソコンなどを扱っているお店などで
　安いものなら1枚ずつのケースではなく、10枚が1組に
　なったような物で、10枚組で\400円ぐらいからあります。

3.パソコンのCD-Rドライブに書き込むソフトで対応している
　形式のデータを用意します。
　（※私の持っている物は、WAV形式と、MP3形式という
　　　音楽（音声）の保存形式に対応してました。）

4.ラジ＠やＡＨに使われているデータは、各プレイヤー
　用に合わされたデータ形式なんですが、これを先程の
　形式に合わせるのですが、データの変換とか難しい
　方法は、せずにパソコンの機能を利用して、録音する
　事にします。

5.僕の場合は、Windows XPのパソコンなので
　「スタート」→「すべてのプログラム」→「アクセサリ」
　→「エンターティメント」にある「サウンドレコーダー」
　というWindowsに最初から付いている録音ソフトを
　使います。
　（本当は、もっと使いやすい録音ソフトを使うべき
　なんですけど、説明の為に省きます。）


6.通常はパソコンに繋いだラジカセとか外部から接続した
　音声を録音する「外部のライン入力」の設定になって
　いますのでこれを、パソコン側がならした音声を
　拾うように設定します。

6-1．「スタート」→「コントロールパネル」→
　　　→「サウンドとオーディオデバイス」→
　　　→「音声」→「録音音声」→「音量」を選択します。

6-2.「MIDI」や「CD」、「Line-In（ライン入力）」
「Microphon（マイクロホン）」とか表示されます。

※たぶん最初は「Line-In」か「Microphon」が選択
　　　されていると思います。

6-3.「Wave（ウェーブ）」欄の「選択」のチェックボッ
　　　クスに、チェックを入れ、音量のメータを最大に
　　　しておきます。

6-4.これでパソコン内の音声を取り込む準備ができました。

7.先程の「サウンドレコーダー」または、音声を録音できる
　ソフトを用意します。

8.ラジ＠で番組を聴きます。
　ＡＨが始める時に、「サウンドレコーダー」の録音ボタン
　を押します。

9.これで、録音が終わったら、停止ボタンを押して
　「ファイル」→「名前を付けて保存」でWAVファイル形式
　で保存します。

10.これで、CD-Rに録音させる為のWAVファイルが出来
上がりました。

→ パソコンにCD-Rドライブが無い場合はフリーソフト
の「午後のこーだ」とかを使ってWAVファイルをMP3という
音声ファイルに変換して、パソコンで聴いて下さい。
（WAV形式のファイルはデータ容量が大きいので、
　小さいMP3形式で、保存しておいた方が便利です。）

11.CD-Rドライブがある場合は、そのパソコンに入っている
　　CD-R用のソフトによって表現は異なりますが
　　「音楽CDの作成」という項目で、録音する内容に、
　　　先程、録音したWAVファイルを指定します。

12.今回、ＡＨは6回に分けているので、それを1番から
　　順番に並べて、CD-Rに音楽ＣＤの形式で、録音します
　　（人によって「CD-Rを焼く」とか言った作業です）

13.これでラジカセなどでも聞こえる、音楽CD形式の
　　ＡＨのドラマの入ったCD-Rができあがります。

14.たぶん著作権などの問題があるので、この作られた
　　CD-Rは、自分が楽しむだけで、他の人に売るなどの
　　行為はしないで下さい。

HPおよび、この掲示板の管理人の方へ
これから、この掲示板に私が書く内容が悪いようでしたら
削除して頂いてかまいません。


### [7152] いも	2002.07.22 MON 01:08:23　
	
こんばんわ。

レスのみです。
＞OREOさま[7128]
はじめまして～。夏はスイカですよ！
種が気になるそうで‥私は白い小さい方の種は割と気にせず、むしろ一緒に食べちゃえ～って感じです。（汗）
あ、変な目で見ないで下さい！？‥こ、これからもよろしくです。

＞いちのさま[7132]
負けました。乾杯‥いえ、完敗です。
どうぞ、これで「スイカキング」の称号はあなたのものです！

＞kinshiさま[7145]
スイカの独り占め、なかなかの満足感が得られますよ。(^^)
まさに夏の醍醐味です！今日もスイカ買いました。（食い過ぎ！？・笑）

全部「スイカ」！！？失礼しました。（汗）
それでは～。いもでした。　

### [7151] 将人（元・魔神）	2002.07.22 MON 00:17:57　
	
>[7149] 桃子さん
Windows Media Player とreal Playerのどっちの
プレイヤーを選ばれていたのでしょうか？

分からないので、試しに両方のサイトで、メールアドレス
まで入力する項目まで進んだのですが、私のパソコンが
Windows XPの為に、MAC版でのダウンロードが出来ま
せんでした（「お客様の環境が違います」と表示されます）

とりあえずWindows版で両方とも、ダウンロード直前まで
試したところ、メールアドレスを入力する項目の
メニュー画面で、「国名」と「表示する言語」という項目
があり、そこを「日本」または「Japan」に合わせると
最後まで、日本語表示のままのようでした。

おそらく、電子メールを登録される項目の入力をされた時に
その「日本」「日本語」のメニューが、なんらかで変わった
のではねいでしょうか？

桃子さん、あと1歩です。がんばって下さい。

### [7150] たま	2002.07.22 MON 00:04:23　
	
みなさま、こんばんわ。
あまりの「天気」にいや「暑さ」に我慢できず、思わず海へレッツ・ゴー★ヒロミしてきました。おかげで、肌がヒリヒリして痛い・・・。(結構イイ年なのに、未だに海ではしゃいで、私も精神年齢が低い・・・カモ(^_^;))

＞葵さま★
＞いのちさま★
＞しゃぼんさま★
こんばんわ。
「シャワーかかる」…すごい波紋が広がってますね。(いつの間に同盟が?!)
もしかして「かかる」って、九州の・・・いや福岡の・・・いやいや北九州の・・・方言なんですかねぇ？北条センセー北九州出身だし。
私は全然違和感なかったもので。へへへぇっ（^_^;

＞ＯＲＥＯさま★
＞千葉のOBA3さま★
こんばんわ。
「冴子さんの歳」私は今度の誕生日で満４○（←伏せ字になってない?!）になるのでは?!っと読んでるんですが・・・。リョウちゃんと海ちゃんが気を遣うってことは、おそらく節目って感じがするんですぅ。
でも冴子さんが４０とかっブフォフッ！！！？私も誰かにｔハンマーでたたかれましたぁ！
＞いのちさま★おもしろかったので、活用しちゃいました♪(ｺﾞﾒﾝﾅｻｲ…ﾌﾌﾌｯ)

＞桃子さま★こんばんわ
ダウンロードするときって、ネットに接続したまましてますよねぇ？私の場合ダウンロードしてる途中で接続が切れた時に英語ページに変わったような記憶が・・・。

### [7149] 桃子	2002.07.21 SUN 22:35:32　
	
誰か助けてぇ～（TOT。）。。　全然わからないよぉ～！！　　　　　
メアドとか登録した後の次のページから、全文英語になって理解不能です！！みんなどうして分かったのぉ～？

### [7148] 葵	2002.07.21 SUN 21:14:12　
	
　あづいのら～っ☆梅雨明けからイキナリ…ですもんね。私もシャワーかかりたいです。（笑）早く秋にならないかなぁ…。北条せんせ、くれぐれもお体には気をつけて…。

＞シャボンさま［７１４４］＆いちのさま［７１４６］
　「シャワーかかる」同盟、広がりますかねぇ…？（^_^;

＞Ｋｉｎｓｈｉさま［７１４５］
　ＥＶ○ですか。私は子供の時から（？）歯痛とか頭痛とか、すべてバファリ○愛用でした。分類されてるんですか…アレルギーあるから気をつけてみますね。（でも今んとこ平気です☆）

### [7147] OREO	2002.07.21 SUN 20:36:12　
	
こんばんわ～皆様。いつもより早めの登場です
というのも、明日から掛け持ちバイトが本格的始動なんで
体力温存の為、早く寝ようかと思って・・・
しっかし・・・暑くて、暑くて今日は茹で上がりました

＞７１４６いちの様
こんばんわ。ほ・・・ほんとですか？それはッ！！今や種無しぶどうだけでなくスイカもあるとは！！（驚＆嬉）
これは私のひそかな夢実現も近い♪（笑）実はもう一つの夢。スイカの種を漫画のようにププププ・・・と出してみたい。口の中で実と種を分けれないわたしには無理ですが・・・（すでに試して失敗済み）いちの様はできますか？

＞７１４２サボテン様
こんばんわ。早速右クリック試してみましたが私はダメでした。サボテン様は成功しましたか？

＞７１３５　千葉のＯＢＡ３
こんばんわ。リターンズ、よかったですよねぇ～ホントに！
冴子さんの歳ってたぶん３６，７と思うのですが・・・前に僚が冴子に「な～に自分の歳の半分にも満たない子に嫉妬してんだ？」ってセリフがあったとこ覚えてますか？その次のとこに「１８？１９？」ってなのが書いてあったのですってことはそれを２倍してそのくらいなのでは？と思うのですが

あっ、もしや、今週の金曜はお楽しみ３本立て？？バンチ、ＲＡＩＪＩＮそしてリターンズ。早くコイコイ金曜日♪
それでは、また。失礼します！

### [7146] いちの	2002.07.21 SUN 17:41:53　
	
みなさん、こんにちは。今日もやたらと無駄に暑いですねぇ。なんなんでしょうか？この汗は・・・。はぁ～、シャワー「かかり」たい（笑）。

＞[7135] 千葉のOBA3様
こんにちは。首の方はだいぶ完治とまではいかないものの回復しています。まだ上を向くとちょっと痛い・・・。
「むちうち」もいたいですよね。軽いヤツしかなったことないのですが、それでも十分です。
スイカは今年はまだ食べてません・・・実家に帰ったら虫になる勢いで食したいと思います。

＞[7137] 冴子ファン様
はじめまして。“いちの”と申します。
冴子のビキニですか・・・ＣＨのときなら見たいかもしれませんが、ＡＨではもう歳がブフォフッ！！！？誰かいまｔハンマーでたたきませんでしたか？

＞[7141] OREO様
ホントに暑いですよね。ジッとしているだけで痩せそうです（笑）。
一行レス気に入っていただけて光栄です。（手抜きという先も濃厚）
スイカですが、今日では文明も進み、なんと「種無しスイカ」なるものが存在しているそうです！！これならばOREO様も夢の「スイカ１/２」どころか「スイカ丸々」も可能です！！・・・このスイカがどうやって子孫繁栄するのかは謎ですが（汗）。

＞[7144] しゃぼん様
＞[7090] 葵様
さりげなーくシャワー「かかる」を実用してみたのですがいかがですか？

＞[7145] kinshi様
いました。こういう人が（ここに）。
スイカ丸かじりなんて至極の極みですね。テレビでスイカの皮をりんごのように剥いている人がいましたが、先を越されたか・・・。

私は若いですが、精神年齢はもっと若い“いちの”でした。（ただのアホ）

### [7145] kinshi	2002.07.21 SUN 16:15:26　
	
こんにちは、

＞７１２３　葵さま
葵さまは、バファリ＠派ですか？私は、Ｅ＠Ｅ（＠＝Ｖ）派です。
病院では、良くバファ＠の方をもらうのですが、それには手を
つけず、Ｅ＠Ｅを飲んでいます。こっちの方が　私には、あって
いるみたい。頭痛薬にも、目的によって、分類されるようです。
何かの本に出ていたのですが、もう　忘れました。いい加減な
私でゴメンネ♪


＞７１２７　いもさま
スイカ・・・１／４いきますか！すごい！食べられるかどうか？
と言う前に　それだけの量の独り占めすら、私には、絶対無い！
今は、一時的に、一人暮らしなので、・・・・わたしも、
今のうち、ＴＲＹしてみようかしら？
え？！もう若くないんだから・・・無理するなって？
そっ！そうね（汗）お腹こわすかもね(^_^;)

＞７１２５　ちょこさま
私も、ラジ＠、　どうやってＣＤに入れるか？聞いてみます。
聞いてもだめな時は、あきらめる・・・てことで・・・。

　
＞７１３１　まろさま
まろ様のおっしゃるように　私もＣＤが無理なら・・・って
おもっていました。ＤＶＤの映画は、ＰＣで、音だけ、
オーディオのスピーカーにつなげて、見ているので、その　応用
として、やってみました。全体で、時間は、何分ぐらいなんで
しょうね？テープの方が、便利かな？っておもったりして・・・。
　
＞７１３２いちのさま
スイカ半分　やりましたか！いるんだな　こうゆう人が！（笑）
むちゃ　しまんな～（なぜか関西弁）冗談です！ゴメンナサイ。
次回は、ぜひ　まるごと一つ　それも、まるいまんま、
目と鼻と口だけ　くりぬいて、綺麗に食べた後　中に、
ロウソク　立てて、キモダメシ・・・っていうの　いかが？
一生に一度は、やってみたい！・・・と子供心におもいつつ、
オバハンになっても、やっぱり　やってみたい！


精神年齢が、低いままの　kinshi　でした。

### [7144] しゃぼん	2002.07.21 SUN 00:05:02　
	
＞葵さま［７０９０］
はじめまして、遅すぎるレスですいません。シャワー「かかる」同朋がいて心強いです（笑）

しかし年頃の娘の寝込みに胸元おもむろに触るなんて、どうかとおもうよ～＞リョウおとーさん（つっこんでおきたかった！）

### [7143] OREO（汗汗汗じわぁ～）	2002.07.20 SAT 23:59:06　
	
こんばんわデス。今日はまたまた暑かった・・・
なんにもしてないのに、ただ部屋で横たわってるだけなのに
汗がじわぁじわぁ・・・たらたらってかんじで最悪でした。
どうやら梅雨が明けたみたいですね。あ～じゃあこれからは
暑い毎日なのだろうか・・・？雷はイヤだし・・・
私はいったい夏を越せるのだろうか・・・心配だ。
まだ昨日のラジ＠の神谷さんの話に酔ってるＯＲＥＯです
あの話を聞いてなんかブルッと震えてしまいました（感動）
＞７１３１＆７１３６まろ様
はじめまして、こんばんわ。
と～ぉっても役立つ情報ありがとうございますっ！！
早速試してみますね！！
＞７１３２いちの様
こんばんわ。一行レス気に入りましたよ。
またヤラレタ！ってな具合で（笑）
首はどうやら「マシ」になったようで、よかったですね。
あれって２，３日痛かったりして
一気によくならないとこがイヤですよね。
スイカ１/２一気に食べたんですか？スゴイ。
「全種取り後、食する派」の、私にはできない芸当。
感嘆いたします。

よぉ～し！頑張ってＡＨ録音するぞぉ！
それでは、また。失礼します。

### [7142] サボテン	2002.07.20 SAT 23:39:46　
	
こんばんは。最近話題になってるCDロムへのラジ＠の録音ですが、右クリックなんてしてみてはいかがでしょう？WMPとか書いてあるところをです。とか言いつつまだラジ＠聞いてないので今から聞きます♪

### [7141] OREO（汗汗汗じわぁ～）	2002.07.20 SAT 23:28:32　
	
こんばんわデス。今日はまたまた暑かった・・・
なんにもしてないのに、ただ部屋で横たわってるだけなのに
汗がじわぁじわぁ・・・たらたらってかんじで最悪でした。
どうやら梅雨が明けたみたいですね。あ～じゃあこれからは
暑い毎日なのだろうか・・・？雷はイヤだし・・・
私はいったい夏を越せるのだろうか・・・心配だ。
まだ昨日のラジ＠の神谷さんの話に酔ってるＯＲＥＯです
あの話を聞いてなんかブルッと震えてしまいました（感動）
＞７１３１＆７１３６まろ様
はじめまして、こんばんわ。
と～ぉっても役立つ情報ありがとうございますっ！！
早速試してみますね！！
＞７１３２いちの様
こんばんわ。一行レス気に入りましたよ。
またヤラレタ！ってな具合で（笑）
首はどうやら「マシ」になったようで、よかったですね。
あれって２，３日痛かったりして
一気によくならないとこがイヤですよね。
スイカ１/２一気に食べたんですか？スゴイ。
「全種取り後、食する派」の、私にはできない芸当。
感嘆いたします。

よぉ～し！頑張ってＡＨ録音するぞぉ！
それでは、また。失礼します。
